Поклейка обоев на подготовленные и очищенные стены.

Необходимые инструменты:

    • Ведро (8-10 литров)
    • Шпатель широкий 
    • Валик или широкая кисть для нанесения клея 
    • Канцелярский нож для резки обоев 
    • Обои выбранного типа (бумажные)
    • Тряпка

1. Разрезать обои на ровные полосы с помощью канцелярского ножа.
2. Приготовление клея:
	2.2 Изучить инструкцию по приготовлению на упаковке.
	2.3 Взять ведро и набрать в него воду.
	2.4 Добавить определенное кол-во смеси согласно инструкции.
	2.5 Перемешать.
	2.6 Дать смеси постоять 10 минут.
3. Пропитать валик в приготовленной смеси.
4. Нанести клей на стену.
5. Подойти к окну с отрезанным листом обоев.
6. Отогнуть верхний край.
7. Начать приклеивать полотно к стене сверху вниз.
	7.1. Углы прорезать ножом.
8. С помощью ножа подрезать излишки у пола и под потолком.
9. Избавиться от остатков клея, протирая места стыков мокрой тряпкой.
10. Дойдя до двери возвращаемся к окну и повторяем шаги 3 — 9.
10. По завершению работы со стенами, вырезать с помощью ножа полосы для мест под окном и над дверью.
11. Убираем помещение от остатков обоев и клея.
12. Убираем инструмент.
13. Закрываем окна и двери.
14. Оставляем помещение в таком состоянии на сутки.
